bakerie班垃圾 聲都唔敢聲

WTFHK個排好撚惡嫁嘛，
要番大陸tour驚比人封殺 ？而家全部啞撚曬 肉鳩酸。

搵緊港紙奶緊人民幣

今晚開show